張超雄既議案可以得到咩正面效果？

好多人話可以擊破林鄭初心論

我想知依家社會仲有咩人會信佢既初心？
如果仲相信既人，係咪我地爭取既對象？

如果單單為移交逃犯，呢件事應該由政府去諗方法 去提出solution, 責任唔係我地度

我地一直拒絕協商，提出議案 點會唔係同政府協商既一種？

推